大陸閪劉松狗未撚比人屌夠

屌佢老母閪，仲未撚比人屌夠，返大陸含撚啦佢

你老母臭閪躝啦

香港籍無得cut

戇鳩

牛逼

之後咪又係去入境處拎返張身份證，畀幾百蚊咋嘛

又唔係三星 隨時落黎攞過都得啦

佢咁樣有無犯法

留名